趙善軒 蕭若元、李慧鈴、于非和我上了Google總部跟高層YOUTUBE談「無差別黃標事件」，20200303

#D100 #黃色經濟圈 #言論自由

趙善軒
蕭若元、李慧鈴、于非和我上了Google總部跟高層YOUTUBE談「無差別黃標事件」，20200303

趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察

請以每月5元支持收費平台：

同步上片：

工作洽談：higavinchiu@gmail.com

#D100
#黃色經濟圈
#言論自由

趙博身體力行

推

Push

一句講晒
Youtube: 係咁架啦我唔會改
我有收費平台你自己去玩
免費平台唔岩你

推推

蕭若元、李慧鈴、于非和我
個標題明明係五個人
內文得番四個人

標題漏咗個“：”
原本段片係趙善軒forward過嚟

支持燒山為手足平反

重點 10：55